記得要善良

好！

咁又點到頭來咪又係咁

唔會
要善良 知道？

點解

唔緊要啦 好快有

indeed

都要善良

雙向

可以唔理佢 但唔可以做壞事

咁想殺死佢都係想下啫

其實我唔夠講自己係善良
但自問真心對佢 自己條件唔算差
點解佢都要傷害我

唔好做就得

無咗佢都要善良

誰最堅強 誰最善良 誰就會更高尚

加油哦

點解佢當我臭四
我有咩比唔上條廢柴
點解要傷害我
感情無對錯
但點解佢對人善良
對我殘忍、無情
佢對街貓好過對我
我真係廢人
佢仲成日話你值得更好
我真係屌佢老母

走咗仲好
好過佢唔鍾意你但繼續一齊
走得都唔會係同你一世架啦
唔好俾佢影響你哦

有時唔夾就係唔夾
可能有啲空間會好啲 係咪你chur得濟

想做就去做啦

唔可以 要善良

成日話我好好
但你最後選擇一個唔愛你 對你好差
仲要為了個條仆街 屌尻我 傷害我

唔識雞腸